====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est faite de discontinuités , de prévalence du vide sur le plein , de nouvelles séquences , d ' espaces qui correspondent à de nouveaux modes d ' usage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

